**PSYCHIC
LOVER**(サイキックラバー)是[搖滾](../Page/搖滾.md "wikilink")、[動畫](../Page/日本動畫.md "wikilink")、[特攝歌曲的二人組合](../Page/特攝.md "wikilink")，被稱為「ANISONG界日本代表樂隊」\[1\]，2013年之前為所屬，及後一度為[バーチェストン](http://virtuestone.com/)所屬後，於2015年9月於YOFFY個人網誌上宣佈改為YOFFY自身擔任社長的音樂制作會社「（株）フィアレス」所屬\[2\]。

## 概要

### 成員

  - **YOFFY**（本名：和田よしゆき，中譯名：和田義之）

<!-- end list -->

  -
    [長野縣](../Page/長野縣.md "wikilink")[長野市出身](../Page/長野市.md "wikilink")，[主唱](../Page/主唱.md "wikilink")。

2011年開始以彩木蔵葉、斎木蔵葉等名為18禁遊戲作曲填詞。

  - **IMAJO（JOE）**（本名：今城龍寛）

<!-- end list -->

  -
    [神奈川縣](../Page/神奈川縣.md "wikilink")[横濱市出身](../Page/横濱市.md "wikilink")，[吉他](../Page/吉他.md "wikilink")。

近年也為[奧井雅美及](../Page/奧井雅美.md "wikilink")[中川翔子的演唱會擔任結他手](../Page/中川翔子.md "wikilink")。

### 履歷

最初是以YOFFY為中心的5人組樂團，但是成員經過多次的替換，最後與JOE再組成二人組合。及後，自制歌曲被「アニぱら音樂館」使用，以此為契機成為動畫歌曲團體。並在2003年2月1日以單曲「TRAMSFORMER-Dream
Again」和「Never Ending Road」正式出道。

### 備註

  - 《[特搜戰隊DEKARANGER](../Page/特搜戰隊DEKARANGER.md "wikilink")》的[主題曲單曲突破了十萬張的發售量](../Page/主題曲.md "wikilink")。
  - JOE在未出道前是「MUSICIANS INSTITUTE JAPAN」的講師。
  - 在事務所成立初期就和[野川櫻有不少一起演出的機會](../Page/野川櫻.md "wikilink")。

## 作品

### 單曲

1.  **TRAMSFORMER-Dream Again**（2003年2月1日發售，[Columbia Music
    Entertainment](../Page/Columbia_Music_Entertainment.md "wikilink")）
    1.  TRAMSFORMER-Dream
        Again（[動畫](../Page/日本動畫.md "wikilink")《[超機械生命體變形金剛
        MICRON傳說](../Page/變形金剛：微型傳說.md "wikilink")》前期[片頭曲](../Page/主題曲#片頭曲.md "wikilink")）
    2.  胸いっぱいの...（動畫《超機械生命體變形金剛
        MICRON傳說》[印象曲](../Page/主題曲#印象曲.md "wikilink")）
    3.  TRAMSFORMER-Dream Again（Original Karaoke）
    4.  胸いっぱいの...（Original Karaoke）
2.  **Never Ending Road**（2003年2月1日發售，Columbia）
    1.  Never Ending Road（動畫《超機械生命體變形金剛
        MICRON傳說》前期[片尾曲](../Page/主題曲#片尾曲.md "wikilink")）
    2.  NO NAME HEROES（動畫《超機械生命體變形金剛 MICRON傳說》印象曲）
    3.  Never Ending Road（Original Karaoke）
    4.  NO NAME HEROES（Original Karaoke）
3.  **TRAMSFORMER-Dream Again／Never Ending Road**（2003年3月29日發售，Columbia）
    1.  TRAMSFORMER-Dream Again
    2.  Never Ending Road
    3.  TRAMSFORMER-Dream Again（Original Karaoke）
    4.  Never Ending Road（Original Karaoke）
4.  **Transformers～鋼鉄の勇気～／Don't Give Up\!\!**（2003年7月23日發售，Columbia）
    1.  Transformers～鋼鉄の勇気～（歌：[高取秀明](../Page/高取秀明.md "wikilink")）
    2.  Don't Give Up\!\!（動畫《超機械生命體變形金剛 MICRON傳說》後期片尾曲）
    3.  Transformers～鋼鉄の勇気～（Original Karaoke）
    4.  Don't Give Up\!\!（Original Karaoke）
5.  **いつも手の中に**（2003年7月30日發售，Columbia）
    1.  いつも手の中に（動畫《[急救超人兵團
        ～すっとこ大戦ドッコイダー～](../Page/急救超人兵團.md "wikilink")》片頭曲）
    2.  熱血αドッコイダー（歌：Mr.ハイジマ）
    3.  いつも手の中に（Original Karaoke）
    4.  熱血αドッコイダー（Original Karaoke）
6.  **特捜戦隊デカレンジャー／ミッドナイトデカレンジャー！**（2004年3月3日發售，Columbia）
    1.  特捜戦隊デカレンジャー（[特攝](../Page/特攝.md "wikilink")《[特搜戰隊DEKARANGER](../Page/特搜戰隊DEKARANGER.md "wikilink")》片頭曲）
    2.  ミッドナイトデカレンジャー！（歌：[佐佐木功](../Page/佐佐木功.md "wikilink")）
    3.  特捜デカレンジャー（Original Karaoke）
    4.  ミッドナイトデカレンジャー！（Original Karaoke）
7.  **明日への闘志／TAKE MY SOUL
    FOREVER**（2004年11月17日發售，[波麗佳音](../Page/波麗佳音.md "wikilink")）
    1.  明日への闘志（歌：Marina del ray）
    2.  TAKE MY SOUL FOREVER（動畫《[熱拳本色](../Page/熱拳本色.md "wikilink")》片尾曲）
    3.  明日への闘志（Original Karaoke）
    4.  TAKE MY SOUL FOREVER（Original Karaoke）
8.  **いざ行け！ビートル／I Believe**（2005年6月1日發售，Columbia）
    1.  いざ行け！ビートル（特攝電影《兜王ビートル》片頭曲）
    2.  I Believe（特攝電影《兜王ビートル》片尾曲）
    3.  いざ行け！ビートル（Original Karaoke）
    4.  I Believe（Original Karaoke）
9.  **GAIKING**（2005年12月21日發售，Columbia）
    1.  GAIKING（動畫《[新宇宙飛龍](../Page/新宇宙飛龍.md "wikilink")》片頭曲）
    2.  ガイ・ガイ・ガイキング！（動畫《新宇宙飛龍》印象曲）
    3.  GAIKING（Original Karaoke）
    4.  ガイ・ガイ・ガイキング！（Original Karaoke）
10. **轟轟戦隊ボウケンジャー／冒険者 ON THE ROAD**（2006年3月8日發售，Columbia）
    1.  轟轟戦隊ボウケンジャー（歌：[NoB](../Page/NoB.md "wikilink")）
    2.  冒険者 ON THE
        ROAD（特攝[轟轟戰隊BOUKENGER](../Page/轟轟戰隊BOUKENGER.md "wikilink")』片尾曲）
    3.  轟轟戦隊ボウケンジャー（Original Karaoke）
    4.  冒険者 ON THE ROAD（Original Karaoke）
11. **XTC**（2006年5月24日發售，Columbia）
    1.  XTC（動畫《[魔女之刃](../Page/魔女之刃_\(動畫\).md "wikilink")》片頭曲）
    2.  鼓動～get
        closer～（動畫《魔女之刃》[插入曲](../Page/主題曲#插入曲.md "wikilink")、結局主題曲）
    3.  XTC（Original Karaoke）
    4.  鼓動～get closer～（Original Karaoke）
12. **Oh\! my god**（2006年7月19日發售，Columbia）
    1.  Oh\! my god（動畫《新宇宙飛龍》後期片尾曲）
    2.  その名はガイキング・ザ・グレート（歌：[串田晃](../Page/串田晃.md "wikilink")）
    3.  Oh\! my god（Original Karaoke）
    4.  その名はガイキング・ザ・グレート（Original Karaoke）
13. **爆丸バトルブローラーズ！**（2007年5月23日發售，Columbia）
    1.  爆丸バトルブローラーズ！（動畫《[爆丸](../Page/爆丸.md "wikilink")》片頭曲）
    2.  Spinning Wheel（動畫《[爆丸](../Page/爆丸.md "wikilink")》插入曲）
    3.  爆丸バトルプローラーズ！（Original Karaoke）
    4.  Spinning Wheel（Original Karaoke）
14. **Precious Time,Glory Days**（2007年11月21日發售，Columbia）
    1.  Precious Time,Glory
        Days（TV動畫『[遊戲王GX](../Page/遊戲王GX.md "wikilink")』4th片頭曲）
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  SUBLIMINAL I LOVE YOU
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    3.  Precious Time,Glory Days（Original Karaoke）
    4.  SUBLIMINAL I LOVE YOU（Original Karaoke）
15. **ブッちぎり∞ジェネレーション**（2007年11月21日發售，Columbia）
    1.  ブッちぎり∞ジェネレーション（TV動畫『爆丸』新片頭曲）
          -
            作詞：YOFFY / 作曲：IMAJO / 編曲：大石憲一郎
    2.  Always
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    3.  ブッちぎり∞ジェネレーション（Original Karaoke）
    4.  Always（Original Karaoke）
16. **LOST IN**（2008年12月17日發售，Columbia）
    1.  LOST IN SPACE（TV動畫『[泰坦尼亞](../Page/泰坦尼亞.md "wikilink")』片尾曲）
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  PRAYER -somewhere on the planet-
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    3.  LOST IN SPACE（Original Karaoke）
    4.  PRAYER -somewhere on the planet-（Original Karaoke）
17. **侍戦隊シンケンジャー / 四六時夢中シンケンジャー**（2009年3月18日發售，Columbia）
    1.  侍戦隊シンケンジャー（『[侍戰隊真劍者](../Page/侍戰隊真劍者.md "wikilink")』片頭曲）
          -
            作詞：[藤林聖子](../Page/藤林聖子.md "wikilink") / 作曲：YOFFY /
            編曲：大石憲一郎・PSYCHIC LOVER
    2.  四六時夢中シンケンジャー
          -
            歌：[高取秀明](../Page/高取秀明.md "wikilink")
    3.  侍戦隊シンケンジャー（Original Karaoke）
    4.  四六時夢中シンケンジャー（Original Karaoke）
18. '''超！最強！ウォーリアーズ（2010年5月19日發售，Columbia）
    1.  超！最強！ウォーリアーズ（TV動畫『[爆丸2大爆破](../Page/爆丸2大爆破.md "wikilink")』片頭曲）
          -
            作詞：YOFFY / 作曲：IMAJO / 編曲：籠島裕昌
    2.  Beginning of Love（TV動畫『爆丸2大爆破』插入曲）
          -
            作詞：YOFFY / 作曲：IMAJO / 編曲：大石憲一郎
    3.  超！最強！ウォーリアーズ（Original Karaoke）
    4.  Beginning of Love（Original Karaoke）
19. **Rewrite 2nd Opening Theme song／Rewrite**（2011年5月27日發售，[Key Sounds
    Label](../Page/Key_Sounds_Label.md "wikilink")）
    1.  Rewrite（Key新作遊戲『[Rewrite](../Page/Rewrite.md "wikilink")』的第2主題曲）
          -
            作詞 ‧ 曲 : YOFFY / 編曲 : 大石憲一郎
    2.  Rewrite Game size Ver.
    3.  Rewrite off vocal Ver.
    4.  Rewrite Instrumental Ver.
20. **タギルチカラ**（2012年2月29日發售，Columbia）
    1.  タギルチカラ\! (動畫『[數碼獸合體戰爭](../Page/數碼獸合體戰爭.md "wikilink")』挿入歌)
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  Shining Dreamers 歌：岩崎貴文
    3.  レジェンド・クロスウォーズ 歌：YOFFY&岩崎貴文
    4.  タギルチカラ\!（カラオケ）
    5.  Shining Dreamers（カラオケ）
    6.  レジェンド・クロスウォーズ（カラオケ）
21. **Vanguard Fight**（2013年2月20日發售，）
    1.  Vanguard Fight (動畫『[卡片戰鬥先導者第三期](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
        聯合王牌篇』片頭曲)
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  ETERNAL FLAME〜永遠の炎
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    3.  Vanguard Fight（off vocal）
    4.  ETERNAL FLAME〜永遠の炎（off vocal）
22. **Break your spell**（2013年12月18日發售，響MUSIC）
    1.  Break your spell (動畫『[卡片戰鬥先導者第三期](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
        聯合王牌篇』第3片頭曲)
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  BIG BANG
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    3.  Break your spell（カラオケ）
    4.  BIG BANG （カラオケ）
23. **ギガントシューターだっちゅーの！/キミが一番つたえたいもの**（2014年6月18日發售，響MUSIC）
    1.  ギガントシューターだっちゅーの！ (TV動畫『』片頭曲)
          -
            作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  キミが一番つたえたいもの
          -
            歌：Gigant Girls
    3.  ギガントシューターだっちゅーの！ -Instrumental-
    4.  キミが一番つたえたいもの -Instrumental-

### 專輯

  - **サイキックラバー**（2006年6月21日發售，Columbia）
    1.  冒険者 ON THE ROAD（Album Version）
    2.  とんでもねぇヤツらがやって来た！（「サイキックラバーのアニカンRADIO」片頭主題曲）
    3.  NO WAY
        OUT\!（[PS2](../Page/PS2.md "wikilink")[遊戲](../Page/遊戲.md "wikilink")《[DUEL
        SAVIOR DESTINY](../Page/DUEL_SAVIOR.md "wikilink")》片頭曲）
    4.  Don't Give Up\!\!
    5.  いつも手の中に
    6.  TAKE MY SOUL FOREVER
    7.  I Believe（Album Version）
    8.  XTC
    9.  特捜戦隊デカレンジャー
    10. TRANSFORMER-Dream Again
    11. 冒険王ビィト！（動畫《冒險王比特》插入曲）
    12. GAIKING
    13. Never Ending Road
    14. JUMP\!
  - **PSYCHIC LOVER II**（2009年9月2日發售，Columbia）
    1.  LOST IN SPACE
    2.  IT'S YOUR SONG
          - ラジオ大阪\&HiBiKi Radio Stationラジオ『サイキックラバーのFw:アニカンRADIO』片頭主題曲
          - 作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎・YOFFY
    3.  侍戦隊シンケンジャー
    4.  Precious Time,Glory Days
    5.  Blaze Out\!
          - DS電子遊戲『[燃燒驅動](../Page/燃燒驅動.md "wikilink")』主題歌
          - 作詞：YOFFY・寺田貴治 / 作曲：YOFFY・澤田朋伯 / 編曲：大石憲一郎
    6.  胸いっぱいの…
          - 『[超機械生命體變形金剛 MICRON傳說](../Page/變形金剛：微型傳說.md "wikilink")』挿入歌
    7.  SUBLIMINAL I LOVE YOU
          - [朝日電視](../Page/朝日電視.md "wikilink")『完売劇場』テーマソング
    8.  ナンバーワン・バトルブローラーズ
    9.  SWAT ON デカレンジャー
          - 『特搜戰隊DEKARANGER』挿入歌
          - 作詞：桑原永江 / 作曲：YOFFY / 編曲：サイキックラバー・大石憲一郎
    10. ブッちぎり∞ジェネレーション
    11. PRAYER -somewhere on the planet-
    12. WONDER REVOLUTION
    13. 鼓動 〜get closer〜
    14. LET'S TRY TOGETHER
          - 作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    15. ALWAYS
          - [朝日電視](../Page/朝日電視.md "wikilink")『セレクションX』テーマソング
  - **PSYCHIC LOVER III -WORKS-**（2010年6月23日發售，Columbia）
    1.  NO NAME HEROES
    2.  いざ行け\!ビートル
    3.  Memory & Happiness
    4.  デカレンジャーアクション（特攝《特搜戰隊DEKARANGER》插入曲）
    5.  ガイ\!ガイ\!ガイキング\!
    6.  Beginning of Love（Album Version）
    7.  WINTER SONG
    8.  SURVIVAL
    9.  あいのアラカルト（Remix）
    10. 超\!最強\!ウォーリアーズ
    11. TAKE MY SOUL FOREVER -NEO SOUL MIX
    12. シャイニング マジック マジシャイン
    13. Oh\!my god
    14. Voices PSYCHIC LOVER style（HARD & HEAVY DEATH）
    15. 一貫献上\!シンケンゴールド（YOFFY）
    16. 害悪産業革命宣言（IMAJO）
    17. デカレンジャーアクション（アコースティックバージョン）
  - **PSYCHIC LOVER IV -BEST-**（2012年12月12日發售，Columbia）
    1.  Prisoner(新曲)
          - 作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    2.  FLASHBACK(新曲)
          - 作詞：YOFFY / 作曲：IMAJO / 編曲：IMAJO
    3.  君のために～+Merry Christmas to you+(新曲)
          - 作詞・作曲：YOFFY / 編曲：大石憲一郎
    4.  とんでもねぇヤツらがやって来た\!
    5.  Rewrite…「[Rewrite](../Page/Rewrite.md "wikilink")」
    6.  XTC…「[魔女之刃 (動畫)](../Page/魔女之刃_\(動畫\).md "wikilink")」
    7.  ALWAYS…テレビ朝日「セレクションX」
    8.  タギルチカラ\!…「[數碼獸合體戰爭](../Page/數碼獸合體戰爭.md "wikilink")」
    9.  超\!最強\!ウォーリアーズ…「[爆丸2大爆破](../Page/爆丸2大爆破.md "wikilink")」
    10. 侍戦隊シンケンジャー…「[侍戰隊真劍者](../Page/侍戰隊真劍者.md "wikilink")」
    11. JUMP\!(Resized Version)
    12. WINTER SONG…「アニぱら音楽館」
    13. 鼓動 -get closer-…「[魔女之刃 (動畫)](../Page/魔女之刃_\(動畫\).md "wikilink")」
    14. 冒険者 ON THE ROAD(Album
        Version)…「[轟轟戰隊冒險者](../Page/轟轟戰隊冒險者.md "wikilink")」
    15. LOST IN SPACE…「[泰坦尼亞](../Page/泰坦尼亞.md "wikilink")」
    16. GAIKING…「[新宇宙飛龍](../Page/新宇宙飛龍.md "wikilink")」
    17. 特捜戦隊デカレンジャー…「[特搜戰隊DEKARANGER](../Page/特搜戰隊DEKARANGER.md "wikilink")」
  - **RAISE YOUR HANDS** （2014年6月18日發售，響MUSIC）
    1.  Overture
    2.  RAISE YOUR HANDS\!\! ～Reach for the sky～
    3.  Vanguard Fight　※動畫『[卡片戰鬥先導者第三期](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
        王牌連接篇』OP主題曲
    4.  Save My Soul
    5.  Break your spell　※動畫『[卡片戰鬥先導者第三期](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
        王牌連接篇』OP主題曲
    6.  Now and Forever \[Psychic style\]
    7.  ギガントシューターだっちゅーの！\[Retro-future style\]　※TV動畫「」OP主題曲
    8.  Merciless, Heartless
    9.  Card of the Future \[Psychic style\]　※TV動畫『[未來卡片
        戰鬥夥伴](../Page/未來卡片_戰鬥夥伴.md "wikilink")』OP主題曲
        (SELFCOVER)
    10. BIG BANG
    11. Eternal Flame～永遠の炎-
    12. Welcome to the Real World
    13. Vanguard Fight　\[English style\] ※bonus track
  - **特捜戦隊デカレンジャー 10 YEARS AFTER 特捜サウンドファイル サイキックラバー style
    2015**（2015年10月7日發售，Columbia）
    1.  特捜BGM1 The Emblem
          - (1)M25
    2.  特捜戦隊デカレンジャー 10 YEARS AFTER
    3.  特捜BGM2 追跡
          - (1) M14　(2) M6　(3) M13
    4.  デカレンジャーアクション 10 YEARS AFTER
    5.  特捜BGM3 出撃
          - (1)M4　(2)M24　(3)M27
    6.  ビルドアップ\! デカレンジャーロボ 10 YEARS AFTER
    7.  特捜BGM4 無敵
          - (1)M106　(2)M204　(3)M202
    8.  デカブレイク全開\!\! 10 YEARS AFTER
    9.  特捜BGM5 Memories
          - (1)M9　(2)M7　(3)M73
    10. SWAT ON デカレンジャー 10 YEARS AFTER
    11. 特捜BGM6 激戦
          - (1)M38　(2)M208　(3)M201
    12. 飛べよデカウイングロボ\! 10 YEARS AFTER
    13. 特捜BGM7 特捜戦隊デカレンジャーTHE MOVIEより
          - (1)劇場M20　(2)劇場M19　(3)劇場M27
    14. 特捜戦隊デカレンジャー EMERGENCY ver.
    15. ＜ボーナス・トラック＞
          - 特捜戦隊デカレンジャー 10 YEARS AFTER (ORIGINAL KARAOKE)
    16. ＜ボーナス・トラック＞
          - 特捜戦隊デカレンジャー EMERGENCY ver.　(ORIGINAL KARAOKE)

### 其他樂曲

  - 風立ちぬ～PSYCHIC LOVER style～（「みすてぃっく放送部」片尾曲）
  - Voices～PSYCHIC LOVER style～（「みすてぃっく放送部」片尾曲）
  - ゴーゴー！TODAY（「[秋葉原情報局](../Page/秋葉原情報局.md "wikilink")」片頭曲，與[福井裕佳梨合唱](../Page/福井裕佳梨.md "wikilink")）
  - 宇チューに夢チュー（「[秋葉原情報局](../Page/秋葉原情報局.md "wikilink")」片尾曲，與[福井裕佳梨合唱](../Page/福井裕佳梨.md "wikilink")）
  - Ticket to the
    Paradise（「」片頭曲，與[影山浩宣](../Page/影山浩宣.md "wikilink")、[遠藤正明](../Page/遠藤正明.md "wikilink")、[下川美娜合唱](../Page/下川美娜.md "wikilink")）
  - Generation-A ([Animelo Summer
    Live](../Page/Animelo_Summer_Live.md "wikilink")2007主題曲)
  - Yells 〜It's a beautiful life〜(Animelo Summer Live2008主題曲)
  - RE:BRIDGE〜Return to oneself〜(Animelo Summer Live2009主題曲)
  - Card of the Future (TV動畫『[未來卡片
    戰鬥夥伴](../Page/未來卡片_戰鬥夥伴.md "wikilink")』OP主題曲，與[Suara合唱](../Page/Suara.md "wikilink"))
  - V-ROAD (動畫『[卡片戰鬥先導者第四期](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
    雙鬪搭檔篇』OP主題曲，BUSHI★7名義，與[DAIGO](../Page/DAIGO.md "wikilink")、Suara、[橘田泉](../Page/橘田泉.md "wikilink")、[三森鈴子](../Page/三森鈴子.md "wikilink")、合唱)

### 制作

  - [德永愛](../Page/德永愛.md "wikilink")「Orange planet」「Scarlet」「flame」
  - からふるまきあ～と
  - みすてぃっく放送部

### 歌曲提供

  - [坂本英三](../Page/坂本英三.md "wikilink")「あきらめないで」
  - [遠藤正明](../Page/遠藤正明.md "wikilink")「Going」「White Breath」
  - [五條真由美](../Page/五條真由美.md "wikilink")「プリキュアテンション BING BING BANG BANG」

### 獎項

  - 由和田欣之（YOFFY）作曲的日本特攝《[武侍戰隊](../Page/武侍戰隊.md "wikilink")》香港版主題曲由[李礎業主唱的](../Page/李礎業.md "wikilink")《武侍戰隊》曾於「[新城勁爆兒歌頒獎禮](../Page/新城勁爆兒歌頒獎禮.md "wikilink")2012」內奪得「新城勁爆兒歌」獎

## 演出

### 廣播

  - アニカンRADIO（[Radio關西](../Page/Radio關西.md "wikilink")、[Anista.TV](../Page/Anista.TV.md "wikilink")）
  - ミュージックフォルダ（[Music Bird](../Page/Music_Bird.md "wikilink")，已結束）
  - [TOKYO→NIIGATA MUSIC
    CONVOY逢星期二](../Page/TOKYO→NIIGATA_MUSIC_CONVOY.md "wikilink")（於2007年1月擔當主持）

### 電視

  - (主持：2001年10月 - 2014年1月、LIVE BAND成員（IMAJO）：2001年10月 - ）

### 舞台劇

  - 陸の界賊～オカノカイゾク～

## 引用

## 外部連結

### 公式網站

:\*[PSYCHIC LOVER官方網站](http://psychiclover.net/)

:\*[PSYCHIC
LOVER日本哥倫比亞唱片公司官方網站](http://columbia.jp/artist-info/psychiclover/)

:\*[YOFFY's Planet](http://www.yoffy.net/)

### Twitter

:\*

:\*

[Category:動畫歌手](../Category/動畫歌手.md "wikilink")
[Category:日本男子演唱團體](../Category/日本男子演唱團體.md "wikilink")
[Yoffy](../Category/長野縣出身人物.md "wikilink")
[Joe](../Category/神奈川縣出身人物.md "wikilink")
[Category:Project.R](../Category/Project.R.md "wikilink")
[Category:日本搖滾樂團](../Category/日本搖滾樂團.md "wikilink")
[Category:搖滾樂團](../Category/搖滾樂團.md "wikilink")
[Category:日本古倫美亞旗下藝人](../Category/日本古倫美亞旗下藝人.md "wikilink")

1.
2.